點解電視聲可以較到100

10已經大聲到仆街，究竟播100係咪撞聾

for餐廳用

有時睇戲或者netflix要開到3-40先聽到

我見頂盡30，過30已經嘈到拆天，根本傾唔到計

樓豬未出過街
唔使理佢

香港屋企細

地方大咪要

大唔大聲有時都係開條片事
有時睇片條片細聲到要開到勁大